人哋話識洋文溝鬼妹，我就話東北腔普通話都溝到

我同男朋友去老麥食嘢，買完坐低食嘢，傾傾下我男朋友扮啲蝗腔講嘢，對邊三條鬼妹立即同我男朋友搭傘仲同佢傾咗好耐計，仲話咩澳洲人講嘢都好大聲，九唔搭八，死鬼妹想點啊
想搶我男朋友

男人老狗就唔好呷男朋友醋啦

飛機

澳洲都係蝗

佢意思係澳洲洋腸講嘢同大陸無分別